今日最高氣溫34度 酷熱天氣警告現正生效

太熱，不了

約fd 去室內玩玩具算

返大陸揼骨沖涼叫雞算

好

有無j圖出火